唔同意手足行為，自己離開就得

唔同意手足行為，自己離開就得，唔需要叫人唔好做，獨立思考判斷

推

一隻手掌拍唔響

越圍越多人就會混亂

唔同時離開就得

一隻手掌拍唔響

越圍越多人就會混亂

唔同意離開就得

走啲人就話你割蓆㗎啦

識唔識玩㗎

入返機場靜坐，佢有佢衝，你有你坐